媽咪麵 朝拜區

媽咪麵
我屌你老母閪
聽日ifc 跳樓都係因為你

麵神

到底佢係咪未來人？

真心佩服

可以影響世界

俾返啲錢我
唔玩啦

太強大了麵神

神以前都係人
只不過佢到人做唔到嘅野

麵禱文召喚

神，希望你再集氣祈求拜登會大獲全勝

麻煩下次燈撚爆支那股市

麵神：我要燈你，耶穌都留你唔住

麵麵我知你係熱愛國家人士

大dodo

藍屍老豆：「食邊度嘅米就係邊度人！」

麵麵一早講咗
你自己唔醒水怪邊個
買佢對家一早買咗樓啦

麵神照耀世人

邊個叫你同麵神作對

嘩

聽日ifc大排長龍唔好問點解

當年唔記得響新定舊登跟雷神賭波
估唔到可以再見多次神蹟

聽日黨鐵都應該開始排哂隊咁一車車去IFC

麵神幾時補句"中國共產黨全黨平安"
我以後幫你做牛做馬

真‧神諭

麵神可唔可以祝中共千秋萬世

神幾時上Bloomberg 訪問？
燈到全球最大集資額既股

原來呢個世界真係有神，有幸見證神跡

In麵神，we trust

屌你老母麵，ifc跳完實翻尼搵你

see me at IFC

好感動
簡真係見證歷史

香港復仇者聯盟

麵神又再創造傳說

真係痴撚線屈哂機

In 大dodo we trust

好地地走去買支股

大Do Do

如果敗登都燈中埋真係勁過陳同佳。

祝麵麵早日康復

野生捕獲郭嘉巴

多謝麵神阻止大陸入侵

認真麵神有冇興趣轉行賭波

燈埋今次好啦,次次咁樣燈好傷身嫁

願麵的名受顯揚
願麵的國來臨

願麵的旨意奉行在人間
如同在天上。

求麵今天賞給我們牛熊的方向
求麵寬恕我們的好（淡）倉
如同我們寬恕別人一樣。

不要讓我們陷於夾倉
但救我們免於打靶。

In 麵神 we trust

真心 勁！

麵麵要健康啊

麵神其實係最大既莊家

有無人可以改媽咪麵gif
慎入殘體
我媽咪麵命犯天煞孤星
孤獨無兒輸死到老

睇個名都知你發咗達

麵神可唔可以聯同燒山祝福拜登贏得大選

好彩冇抽

丁蟹同佢無得比

真係好勁

點做到咖！！！

有無人做個list出嚟list低麵神D神跡?

勁到

好在無孖

你過意得去？

媽，有神快拜

屌

麵囝用左生命值硬接

輸喺面面手上
心服口服

媽咪麵威水史(歡迎補充)

麵麵is god

麵麵

到底老母麵燈定燒山燈

見佢講唔敢抽

感謝麵

會退款
好似百威咁

老母麵

今晚排定隊，
賣 ifc 頭位。

認真聽日各大廈會唔會好多單

你一定要買拜登贏

第一次親身見證神蹟

好勁 點樣先入到麵神group呀

麵麵please save america

要咩貢品出聲?

我們的麵咪媽

願你的燈力受顯揚

媽咪麵 ROUND 2, BIDEN FIGHT

想幫麵神潮吹

膜拜一下

一包媽咪麵

麵麵燈到螞蟻暫緩.............

有人講過佢係tenet逆行人
搵唔返個post

中國最強明燈

1001

其實麵神係一直用相反嘅方式提緊我地
天機不可洩露,唔能夠咁直接話你知

我們在連登的父，

願人都尊您的名為燈神，願你的燈力降臨，願牛證股價跌在地上，如熊證股價同行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日燈中我們；使我們燈中，如同我們燈中別人。

不要叫我們遇見同路的您，救我們脫離貧窮；

因為牛市，熊市，分界市，全是麵咪媽的，直到永遠。阿麵。

麵仔

麵麵說要有光

因為就有了牛市和熊市

感謝神

今次真係輸到大家連媽咪麵都買唔起

阿麵

不得了！

多謝牙麵
多謝

真係屈撚左機

麵神可唔可以祝福吓我哋偉大嘅祖國

跟隊呀

dun die, good guy

神呀

到底媽咪麵有咩燈唔到

老母麵燈力無邊

係攬炒團隊 唔關麵仔事

【突發】攬炒團隊 同大家瘋狂狙擊螞蟻千億IPO！唔係要暫緩，而係「取消」上市！

有神快拜

佩服 佩服

佢唔係無買咩？

【突發】攬炒團隊 同大家瘋狂狙擊螞蟻千億IPO！唔係要暫緩，而係「取消」上市！

麵麵真係能人所不能

手足我寧同你一齊分擔

你估大選邊個贏？

真係痴線，真係買對家

屌，燈到想沽都沽唔到

好彩無買

堅料

麵麵麵麵 請你食麵

屌出聲

麵神根本係戰略級武器
祢要小心人身安全

朝聖

麵麵小心黑警嚟捉你

最偉大的神
媽咪麵

點解佢講咩衰咩都仲未洗跳樓？

有冇人做大dodo對家

買左阿里巴巴熊？

以後要拜麵神

連仔幾時出個sticker 麵麵燈死螞蟻

以燈神的名字祈禱，阿麵

有冇人list佢o既戰績？

燈到

過嚟留個名先

勁撚到，麵神身體健康

今世唯一信仰麵神

排iPhone

我從來都唔買股，但我睇POST都覺得麵神真心CLS

你應該賺好多

五體投麵

希望連仔可以upgrade下個追蹤功能
等我地可以第一時間睇到麵神嘅留言
而唔係淨係得開post通知

笑死

佢沒抽到，都係好事來

超市大排長龍買媽咪麵

身體健康麵

所以佢個名都係調轉

封神之役

排隊請保持社交距離，仲有注意限聚令人數上限。

冇抽到都燈力強勁抽左馬雲應該被人拉人兼封艇

In 麵we trick

popo 黎派告票

點解唔叫麵麵 直接 “祝福” final boss

真係好痴線 上次Tesla 今次

祝麵神身體健康長命百歲
我以後都唔洗睇新聞 淨係會跟住麵神

麵神勁到有專訪

開始愛上麵仔！

要封聖

好耐之前食黃店見到，大家都好愛佢

麵神！！

麵！

神！

諗起mamamia首歌

蚊脾同牛脾

麵麵一早提咗你
係你地過分解讀 話佢抽唔中 所以會升
佢升跌都關你叉事咩 根本芝麻股就唔應該買

我麵法力無邊

麵神有能力逆天而行，改寫未來99.9%會發生嘅事

Push

麵神我從來都無懷疑過你燈, 但估唔到你燈力無邊

Whats happened has happened.

真主麵麵

Full Power

大dodo 請下第二度指令！

唔該麵神祝福下林鄭同習總長命百歲，身體健康。

太痴線

有冇諗過同蕭生一齊開talk

佢叫人買 tesla

入嚟朝拜
又見證奇蹟

佢好似係入左
然後即爆

痴撚線 媽咪麵

比人凍資果班柒頭抵撚死啦
麵神好波

x 萬人莫拜

媽咪麵
快啲講句世界大亂 中國稱霸 中共萬歲 病毒橫行 人類滅種 屍橫遍野
我地每人每月100供養你，以後你唔出聲保你一生榮華富貴

麵麵話拜登會贏

真係太強喇

食飯咋喎 淆左

請受小弟一拜
多得面神今日賺緊兩千

以前我唔信嫁 今次我信了

6叔果班 全部行撚開啦 麵神再造神話

God is here

螞蟻中伏

我信麵神

終於知道點解媽咪麵叫做麵咪媽

Cls

傻仔買支股

聯合聲明，完啦！
一國兩制，完啦！
基本法，完啦
到時...
港幣大跌！
金融大跌！
股市大跌！
樓價大跌！
跌跌跌跌跌..........

等睇拜登真係贏
一野跌返出神枱

核彈級

佢有冇識過燈唔中 ？